究竟香港人比較唱夠蝗歌未

想聽蝗歌去睇中國節目
想聽台灣睇聲林

洗聽你班垃圾唱？
我就係想聽local先睇翻本地

1999